去左美加幾個星期，見左好多港豬移民，發覺呢班仆街好多都係藍屍㴝。

重係深藍個隻，同呢班柒頭廢人講香港，佢地就好激動咁屌班後生搞事收左人錢，呢班傻鳩同香港果班根本無無別，點解會咁?

上咗岸 理撚得你

因佢佢地係香港人囉

*因為

我發覺呢班仆街都係被香港d奶共報洗腦。

問佢地當年做乜移民，即刻收皮

佢地會話而家共產黨都好左好多啦

如果香港支持大陸d人走撚晒咪好

重難過共產黨做好事

屌你，次次畀咁低分我

班撚樣重試探我係乜屍

你要體諒佢地人在天國,屎忽痕想俾人管/尋求刺激/八卦既心情

因為上左岸又攞咗居留權咯，所以咪睇人仆街最開心囉，仲要踩多腳添。

利申：識得有兩個仲叫學生咪出黎攪事，應該要愛国愛黨。

我奇怪呢班港豬移民都係為左佢或佢下一代有民主自由，點解做藍屍咁下賤?

呢兩條傻鳩係美豬家加狗?

走咗去唔係喺香港住佢地根本出聲資格都冇

問佢而家支那咁撚強，點解仲要走黎做二等公民俾鬼佬管

呢班人好多係97前怕咗中共接收香港而移民, 如果香港獨立到咪顯得佢哋走得好戇居? 喺佢哋心目中香港最好有咁共得咁共, 最好共產黨即日全面管治香港o添, 咁先顯得佢哋優越㗎嘛

諗住過佢睇下有無得諗，咁撚多藍屍過去做乜鳩?

你以為呢，有好多日日上高/連兩登架。

佢地會話我討厭政治

我覺得呢班柒頭係係香港有物業同投資，所以佢地唔希望香港亂，佢地驚佢層樓同股票會跌囉。

移左民又要愛支那個班係西方國家既癌細胞，我建議你去舉報佢地“有可能”幫支那從事間諜活動

一隻英一隻加

老共咁好，仲乜唔返去中國

香港有物業，大陸有生意，家在外國。

賤人通常走得最快

香豬應該唔會，真係舉都舉班蝗先呢。

廢中廢老去撚到邊都係廢人一隻。

好多人走左。心入面又想強國勃起
成日自卑覺得比鬼佬恰

不過事實香港人係外地已經係極少數 黃色既現實生活更加唔會遇到

屌講得好撚中 上年去加州見下啲親戚，因為個度都有途徑睇到CCTVB，見到香港政治新聞就係到屌尻啲後生，搞亂香港收人錢搞事乜乜柒柒 係美國一槍打死你啦 屌你老母身在自由國度同我講呢啲野，心諗你唔死返大陸，去美國呃政府福利

就係佢有民主自由我地冇
個個都有咪唔可以顯得佢高等啲

呢句真係好應，好多都即刻死晒狗咁
多數都係賴個仔女賴個老婆乜乜物物囉

佢地對地方無歸屬感
香港只係俾佢地利用黎投資 外國只係用黎居住
通常都會求其跟下外國當地既規矩 但唔會點履行當地公民責任
至於奶共 咁又燒唔到佢地果疊 佢地會覺得關佢地尻事咩 同埋佢地果輩多數接收信息 都係yahoo或者其他無腦親友share資料 廢既 頂多最叻都係去到蘋果日報 日日睇埋呢d垃圾資訊 點會唔港豬

所以咪講d奶共傳媒對呢班廢老毒害都好深，睇㴝LA真係好撚多藍屍廢老

我成日以為香港多藍屍狗死廢老，原來美加一樣多呢d廢人。

老母政治冷感 成日係yahoo睇新聞
老豆又係偏藍絲
係美國住緊 唔會亂同人談論政治 班撚人唔化架

對佢地黎講 接收到香港資訊既 得cctvb

香港嗰班大多都有外國綠咭架，咪儍啦

做得廢老藍屍係唔會睇蘋果架，佢地果堆只會睇奶共傳媒架。

問佢中國咁好點解唔移民返去

呀苦 d新聞都係d奶共傳媒供應架啦，睇得多都會白痴。

蘋果會睇 睇完就屌d人搞事

去佐外國就當然覺得中共好
留係香港就當然覺得外國好
香港人本性

cctvb 咪奶共傳媒囉

因為藍屍就係賤

好多窮西廢老點會有綠咕

之前佔領 老母走去share錫安教d垃圾片 話佔領係美國陰謀

我驚畀班藍屍狗打死

乜野心埋?

冇架
咪同果班仆都仆落黎R香港著數, 但又話冇大陸你地一早玩撚完, 然後又唔返上去班蝗一樣

有一部份係姐，去美加探親個時
唐人街班茶客叫我後生仔好移民，香港大陸化到唔岩生活，早走早著
當中好多怕左中共先走
見到深藍個時，問佢大陸咁好做乜黎美國做美國人呀？你都唔係中國人

d奶共傳媒每次香港有事都會話係美國佬攪事架啦，藍屍有腦就唔係廢老啦

呢d仆街真係好撚下賤，又要捰著數又要口硬。

「民族主義」可以令人好high
又可以high, 又唔洗受住係中國既苦
咪好鍾意做「中國人」囉

我覺得美加較有錢個班多藍屍狗囉。

返黎住囉

當中梗有d盲撐撚，以我識嘅全部香港有物業收租兼揸綠咭

講得啱，佢地係美國會話自己係中國人，係香港佢又會話自己係美國人

班老啲嗰班仆街去到唐人街搵食好多時收支那錢

口講就支那好，問佢支那咁好點解唔移民去支那即時收皮

廢老口裡說不
身體卻很誠實

因為係外國融入唔到
就會覺得當地好差，狗也不屌
有國先有家，流一樣既血先係自己人，香港人身在福中不知福... 之類

去到外國接收啲資訊都唔同咗

咁愛国點解去住？留喺度做乜？

佢地會同你講佢地都後悔
但因為年紀大/仔女問題/身體差...之類

總之佢地講到自己唯一貪外國空氣好，環境正
其他野例如民生經濟政治都是比不上中國
通常住華人聚居城市既移民就係咁

另外識d 真正融入得ok既，都係住小鎮阜仔
果班人無咁多廢話，對香港係真正既關心
多過顧影自憐既偽愛港

加拿大班親戚日日喺Facebook到講中國有幾強大身為中國人好驕傲

佢地會聲稱因爲中國強大佢地比人恰少左

唔只廢老，連我表哥都話黃之鋒成日搞搞震

住左西岸六年 屋企人都係咁
口講中國幾進步 香港D後生成日搞事應該拉曬佢
有日教佢係youtube睇大陸劇
問我點解可以免費睇 電視台唔怕無收視咩
原來連大陸唔俾上Youtube都唔知

Bayarea有個八婆電台節目日日單單打打
好似好撚講道理咁講alternative fact屌D黃絲官
共狗D仆街野又唔見佢分享下
一聽到就想叫佢爛返大陸

有次聽星島電台節目
聽眾屌個主持人講到大陸咁好點解唔返去幫忙建設下
主持話返佢意氣用事
意氣用事？我屌你老母係你無腦咋
你轉左新工 會唔會講舊個份有幾好？
咁好你轉條撚啊？

咁唔鍾意政治，大陸應該最啱佢地
西方社會乜都可以係政治議題，佢地口中最討厭既政治化
但俾個撚大正怯佢地做，佢地實狗衝

睇嚟就算走咗都避唔開

係外國接觸中文除左睇黨報
應該冇其他方法

樓主講得無錯 係外國既香港移民大多數係藍

記得click入去睇comments

記錄低呢班人渣既言論
尤其果啲話佔中係美國策劃/有侵犯性既言論
寄俾美國移民局
因為佢地極有可能係中共派既奸細

係外國認係中國人
現在中國幾強大
返到中國話自已係外籍人
有領事保護權

之前係la downtown 搭uber個香港司機撐後生
果下好開心好感動

其實要融入真係好難，我見美加班港豬都係群番圍內的港豬。

block鳩咁班白痴啦，咁好咁強大，返大陸住啦。

屌你，真係好恐怖，原來藍屍已經遍布全世界

藍屍chinks

呢個問題我都深思左好耐，除左港豬藍屍還有一大班蝗係度

因為外國勢力淨係洗係香港住果d人，移民左果d唔係佢地目標

去左幾個星期 講到由細住到大咁

樓豬有咩資格話人廢人
你咪又學人去移民

我都係講下我所見所聞，情況真係咁，

我諗下姐，不過去左一轉真係好sad .

同佢講，好到你要下半生離開呢個地方生活？

佢地明白香港爛就爛梗一早知要走，做藍屍為搵錢搵著數拉關係。

講到咁白班藍屍會打人架

撚佢返香港

其實LA班港豬都好少講政治，係呢幾年佔中佢地先講多左。

根本就係不知廉恥之徒，入藉宣誓效忠亳無真心誠意，發誓當食生菜的人，談何愛國，佢愛邊個國？

如果戰時，就應該第一時間全部驅逐出境

都話左呢班仆街係美就話自己係中國人，係香港就話自己係美國人啦，。

你發現果D 應該唔係 堅.香港人

只怪西方社會太包容
咁明顯既不忠都由得佢地

入籍美，加唔係宣誓效忠美，加既咩？

呢班反骨仔

自己移左民又要人愛國
自己就要仔女遠離支那人但就要人地包容

屌你老母

民賤聯夠一大班移民撚啦，你問下佢地效忠邊度。

如果用中國果套，全部要處 反革命宣傳煽動罪 叛國罪。
享受西方社會的人權自由，就對爭取自由的人指指點點，根本就係人渣

離左地係咁，一係你搜集證據舉報去NSA話佢地可能係共諜，唔係嘅話美國公民係有言論自由

都已經唔係香港人嘅理佢地咁多做咩，我都搵緊方法走人啦

刁縂又咪係美國人嘅父母！
支那人身体最誠實！

華人一向宣誓當食生菜

同埋，假如外國政府用強硬手段對付佢地，佢地又突然間會同人講人權講自由

都走撚左啦，當然愛國，反正都傷害唔到自己

中國咁好又做咩要移民美加呢？ 移都移入內地啦

春為香港政府所有惡政都搞唔到佢地

理得佢地
同佢地偷師點走佬好過啦
佢地應該會樂意同你傾

距離產生美，隔離飯香
中國有事即刻走撚左，覺得外國好d唔會比人批鬥，去到外國，多少會比鬼佬歧視，之後又會諗返o係中國就唔會比人歧視，人的本性就係咁賤

不過只限於第一代移民，包括而家大陸後生先去果代，第二代或以後理撚得你，只當自己亞裔美國人，唔會覺得自己係中國人

藍絲上晒岸同佢講政治都曬鳩氣

移得民即係既得利益者 既得利益者點會對現制度不滿

加拿大可以問佢有無申報海外資產。

因為佢哋係中國人，最鍾意講一套，做一套

今日先知

所以中共先要控制晒主洗媒體

星島 明報
重有冇

哩樣野我已經屌過好多次

華人賤種唔係我鳩吹生安白造

即係好似 d 支那人拎住外國護照至會講愛支那

佢地logic係支那強大既話
唔會比美帝國人歧視
有時做Asian仲衰過做黑鬼
Nigga有政治正確保護

因為成班仆街移到民都係靠喺香港賺陰質錢搜刮民脂民膏，去到外國冇咗官商勾結，冇得壓榨奴工，冇得炒樓炒股，成班廢柴要靠自己努力一個仙都搵唔到，就算搵到都要交重稅，成班垃圾只係想食人地福利之嘛，要交稅? 睬你都有味。所以佢地要keep住香港現狀，等佢地D資產可以不斷利疊利，先可以維持佢地喺外國嘅生活，又唔使交稅。食晒兩家茶禮，何樂而不為?

英文又講唔好，又融入唔到人地個圈子，自然就會同班支那豬圍爐，覺得祖國強大自己先有面

成日話d後生搞事，如果當年無孫中山搞事，你地班藍絲可能仲紮緊辮呀

唔計無腦藍屍之外，大部分老一輩走佬或者唔出聲係因為怕左支共

岳華咪樣板

鬼唔望佢地比班黑鬼兜頭啡低

有時諗下難民,isis遍佈歐美,不停搞衰歐美國家都唔錯

支那藍絲豬咪又係要受番,就覺得好心涼

希望愈來愈多恐襲,槍擊針對班支那華人畜

以為整死自己地方,去外國歎世界咁著數

好似d蝗咁，係外國或香港成撚話佢地有人權言論自由，但係蝗國就笠撚哂水提都唔敢提。

上咗岸就開始離地，覺得自己高人一等架啦

民族DNA其實好科學嘅

呢個係，佢地成日帶我去睇新屋，叫我買㴝投資。

正解
同埋上一代去到外國冇咩中文電視台簡，好多都係keep住睇TVB 中央電視個啲，好難唔藍

班撚屌藍屍就係一班政治現實既動物
你要明白佢地成世人係相信D乜野既價值觀
移民左去外國 你問佢做乜唔返大陸住 佢地會話係個人自由既選擇
係因為佢地深信外國最能夠保障到佢地既資產, 而唔係大陸
佢地同樣要外國既自由 但佢地個腦係最舊守 最唔自由
對於政治 佢地諗野好簡單 唔需要講邏輯 只要兩句野講落似層層就會信
自己會為利益為著數而愛國
所以會以小人之心去度人
覺得人人都會為利益而去做任何事
包括指責後生仔收美國佬錢反中國
但又唔介意自己拎住多國護照
同時好自豪叫自己係中國人 叫人去愛國
仲有中共派左幾多人潛伏外國 好多時就係拉攏呢D華人撐共產黨
而當有一班藍絲係香港, 避唔到共產黨既魔爪
佢地就會親共產黨 親中愛國 因為包無死
共產黨越高壓 佢地就越開心 因為佢地覺得自己係高壓統治者既一部份

Show Blocked User - 金正奀

大陸仔？

香港奶共報班老闆個個都係人大政協啦，根本就係自己人，睇香港奶共報同睇太公無乜分別。

班仆街又唔敢回流，因為怕被人笑鳩佢地係美加唔掂要回流。

偽人邊個唔係?老個班。

無線新聞，好多年前去多倫多探親睇過，唔知仲有冇。

最令我 impress 係一對以前教書的couple, 講佔中佢地話之係美國訓練出㴝的間諜，我當堂嚇撚左一跳，我問佢點知佢話fb d朋友話佢知。

心諗讀咁撚多書可以柒成咁，死撚左去啦屌你老母。

嗰期成日有人話收到風會點點點，我問佢邊個話佢知，佢話朋友

有個港豬同事，佔中期間佢話班學生真係收左錢攪事，佢話識佢朋友個朋友個女收左錢

叫佢介紹嚟嘛，反正收唔收錢都會為公義而佔，點解唔收錢幫補下

其實咁，教授知識同個人修養係兩樣野黎，你睇今日香港廢中廢老嘅行為，你就知所謂增加教育開支可改善國民質素呢句野係假嘅

有常識都知朋友個朋友乜乜乜會有幾真，但係總係有傻鳩會信。

毛澤東話書愈讀愈蠢，來形容呢班藍屍真係無錯

我有個大學同學係圈子入面成績最好嗰個，
佢同我講政府係自然產生，叫我唔好反政府，
其實政見唔同好閒啫，但大佬唔好咁痴線啦

又要做雞，又要立貞節牌坊

咁叫佢病就咪撚睇醫生啦，病都係自然生產，咪撚反病毒?

應該係話學歷，人生閱歷同智慧根本一啲關係都冇

其實最大問題係呢班人個腦，壞腦做乜都無撚用。

呢個先係正解

把口就撐中共同特區政府
身體就移民去外國
其實係偽藍絲

好左但都係唔敢回流

DNA㴝，大陸人夠個個話自己愛國啦，結果啦？咪又係個個爭住走佬。

即刻博咁叫佢番大陸

咀

班藍屍是腦殘但要佢地返大陸，佢地就會好撚精。

其實係佢哋思維的盲點，人係會係思維上用佢既認知去合理化現實事件，你佢既思考只中，冇辦法明白一個細路點解會咁走得咁前去追求民主，仲要有咁多人支持，之後唔知係邊度睇到人地話黃之峰係間諜，幫佢完善左佢認知上的缺口，佢哋就會完全相信左件事。。。
正如話學生收左錢佔中，就係佢思考上唔能夠合理化到學生佔中的事，而佢一聽到人地話班學生收左錢，佢就腦海中丁一聲，原來係咁。。。完美補完左佢思考缺口。亦某程度反映左，lee個人係會為左錢行出黎

利申：冇讀過心理學，純觀察所得，如果有心理學理論解決此現象，煩請告知

無錯 佢地就係唔理解呢個世代點解會出黎抗爭
格硬搵d唔合理/無事實既野作落去說服自己
永遠都覺得有人背後策劃, 或比錢啲人先會做野
乜野出黎搞破壞 搞亂香港 其實破壞左啲乜 咩叫亂 佢地真係未必完全理解
平時又少理政治 見到d學生走出黎 佢地會覺得好突然 唔知邊度冒出黎
一變左主流關注既時候 就好鐘意放d陰謀論&愚昧言論
例如咩中共欽點左薯片佬, 中共最要面阻佢升旗禮會出解放軍之類
比美國佬/政客利用炒作, 揀隻狼好過揀隻豬,
但明明佢地運票都無, 講到好有策略咁

班人係咁精神分裂，洗左腦冇計

唔止咁
外國好多華文傳媒全部都係紅底
佢地聽得多自然中伏

遲早歐美要趕哂班華人團體出國

分析得好好，班腦殘所以咁鍾意睇奶共傳媒咁鍾意畀奶共傳媒洗腦，因為佢地唔會用腦分析能力亦有限，但又需要有人支持和認同，奶共傳媒都睇通這點，每日煽動古惑佢地，班腦殘就好似食白粉咁，會愈食愈多愈食愈痴。

所以我未講奶共傳媒遺害真係好深，班腦殘信哂奶共傳媒。

再加上居安不思危，只顧今日安樂，唔諗下獨裁政府既弊病

呢d咪腦殘囉，腦殘係無得醫的

同佢地講:做乜移民做漢奸

有個加拿大朋友，佢話香港人好自私同乞人憎，好想睇香港人折墜

好正常架,受苦又唔係佢地 而D鍵國撚又玩唔出花神

加豬真係好on9,自己走左就屌香港人自私

g

余非？

仲成日有人話華人智商高

每次同d廢中講蝗d有毒食物，假野老翻，佢地都會話中國人好聰明

佢地話自己係美加人

鍾祖康本《來生不做中國人》，話陶瓷、煉丹都有鉛毒，食到啲人智商低。

我就覺得獨裁政權先係令人蠢的主因 ，太聰明會畀人鬥架。

大把藍C靠維穩費移曬民了
係你班傻仔日日反共結果重生活係中共既管治下咁陰公

不要說了

中國人dna都係身體最誠實啦。

一直好想有機會同佢地對質

支那dna

( Show Blocked User - 未來撚呀廢 )
Quote 肥絲把撚咩屌你老母

口裡最愛個班
佢地口裡說中國點好點好，叫佢地返去行下都咪搞
咁你咪知佢地咩人咯

呢度大把一樣。

有件叫高堂色狼

有無美加親戚？

咁佢唔番香港

呢班人香港多有物業係香港。

呀廢做咩呢排唔再扮未來人出post ？

你是人，你會唔會扮人?

同埋我講d未來野會影響好多人，對我亦有危險，不了

認同
永遠一句咁鍾意香港/大陸政府做乜唔返去佢地就收皮/發老皮。

我是人，我唔駛扮人
你不是未來人，所以你要扮未來人

我d未來報告太緊，我會有危險。

咁最後呢班港豬移民下場係點？

咁撚好佢地唔放棄美加居留權, 返去支那住？

唔洗未來撚都知 ，佢地好幸福咁做美加人啦

你好地地唔出post串柒柒扮大佬 咪無人黎屌你

你睇下王騎巴都無入黎狙擊你啦

王騎條五毛狗有新任務囉